運用科興一事，可引導藍絲屌政府

呢個其實係一個機會黎
證明政府同支那野係信唔過
亦證明政府係唔會俾著數香港人
而打疫苗嘅代價甚至會死/癱

係 我地同藍絲一定唔會係同路人
我地可以繼續選擇笑佢地笑科興
但都可以選擇導鳩佢地屌政府

我地同藍絲唔會係隊友
但係可以有共同敵人

同埋如果想屌健身唔戴罩嘅人諗清楚
首先 武漢肺炎係政府唔封關 先會再爆
一日唔封關 你匿係屋企一世都無用
依家已經係同武漢肺炎共存嘅狀態

其次 當日宣揚全民健身
就係為將來作好準備
無人健身真係得政府最撚開心

引導佢哋打針仲好啦
反正盲迷係唔會醒

太高估佢地，你幾時有見過畜牲識埋怨主人，佢地只不過係有人類身體既畜牲

佢哋要繼續打 唔好停
我哋要不停讚科興 啲賤種死得一個得一個

遲啲先引導得唔得??
依家仲有百幾萬支科興
如果佢哋唔打晒先
政府就會跑數迫我哋打

忠誠廢物邊會

屌黑醫護、屌場地風水唔好、屌時辰八字唔夾
都唔會屌政府同科興
多得祖國照顧先有疫苗
靠外國嗰啲死過人嘅疫苗就死得人多啦

有一班人會繼續打 唔洗理
但事實就係有班人都縮緊唔敢打
藍絲從來都唔係唔理政治
而係理關乎到自己嘅政治

呢個簡單實際啲

我有個藍到黑嘅就退休嘅老人家都唔信政府
又話林奠打假疫苗
又話大陸無建議60歲以上人打
話香港政府攞佢黎做白老鼠
啲同事係咁慫恿佢打係度屌鳩我哋

佢哋會賴落啲醫護到，你太睇得起佢哋

你都on99仲諗住佢哋有得救
梗係叫佢哋快啲打科興 幫政府清倉 又可以死咁啲藍屍

諗真啲所謂嘅清倉真係清到咩？
佢地都識補貨
最後出1000萬枝俾香港都得
純粹係死啲真係無腦藍絲
但對之後無咩作為

藍屍死多啲咪win win囉
大家又少咁班篤眼篤鼻垃圾廢老
政府又唔使養佢哋

依家係有兩個情況
（一）照打 要死由鳩佢阻唔到
（二）有好多人會縮
我依家講緊嘅係引導二嘅人屌政府
其實同五毛玩lihkg帶風向一樣道理

我嘅諗法純粹係想將佢條賤命
發揮得對大家有作謂啲
藍絲死曬當然係好事
只係點死之餘有利自己

如果dab少咗資源派蛇齋餅糉

唔知啲廢老會點

個個不推文點討論呀
自推下先

都叫得做藍屍，你認為真係會反咩

藍絲都係人
大家都會驚死所以好正常
所以係好時機拉攏驚死嘅藍屌政府

當佢知道政府唔當佢地條命係一回事
點都會有啲啟發嘅

藍絲都會有啲腦
所以佢地都識唔打科興
打完枝針會死喎

其實係好契機帶佢屌政府
你諗下個支那死人疫苗點黎嘅

阿叻已經示範過對blue c講道理是沒用的

2021年仲諗住教化班支那人

有班藍私係自顧自己利益，唔使你講佢都唔會打。有班真心蠢，係要自己利鑊金先識醒

因為未威險到自身
之前朋友親戚話想打疫苗
之後佢都話真係唔撚敢打科興

道理當然對藍絲無用
藍絲在乎嘅係即時影響
而今次係即時死亡
而呢個係政府送俾佢地嘅

2021仲感化藍屍

過一排咪又無野，到時又「國家好，香港好」。
佢地同地平說既人一樣咁頑固，唔會變的

好現實 打完會死個撚個都縮
我唔係想教化呢啲人
而係想佢地認清事實係政府搞姐

樓主係咪痴撚咗線, 唔肓撐政府嘅都唔叫藍絲啦
尋日先喺街聽到有條藍絲話科興打死人係美國佬陰謀, 條友唔係廢佬外表正常西裝友

On9 武肺病毒 上年無口罩
藍絲咪又係咁

我覺得藍同黃嘅情況一樣
大家都有唔同光譜程度
藍其實都有好多係唔想理政治嘅人

跟住使出臭蟲論，輝瑞死仲多人（無視份母）

阿叻絕招無視不利事實係天下無敵

叫哂佢地打科興仲易d

真 推佢地打毒針就岩

諗下好啦

正路是咁
但愈多人死嘅時侯
之後就會係愈黎愈多藍絲縮

討論區緊係大家討論下

死光就好

其實死左啲藍屍，對中共仲好，送更多佢地既小粉紅上黎
個班仲難搞

不過爭取啲公屋廢老嚟有咩用?

錢又冇 力又冇

巴打思路清晰
所以藍絲死咗都會有人取代

無錯😂

無𠃊用，班廢老超級on9慳返啖氣

藍屍唔係用黎感化的
係用黎撚化的

其實我原意就係想撚到佢屌政府
唔係咩教化咩感化

屌完咪又係奶返
廢老淨係識話
我心諗屌xxxxxxxxxx
見到主人就即刻烚熟狗頭